---
label: Дашборд
order: 0
---

![Дашборд](../static/images/dashboard.png)

В дашборде можно посмотреть актуальную статистику по туннелям продаж.

Вы можете выбрать период отображения статистики в области под номером 1.

Чтобы изменить интервал в графике, используйте параметр в области под номером 2. Интервал — это какое время будет обозначать каждая точка на графике. Например, интервал 1h — это один час, соответственно каждая точка на графике — это один час времени и все агрегации (итого, средние значения и т.д.) будут считаться в пределах часа.
